講真五月天真係屌打晒乜鳩韓豚

不服來辯

五月天夠打班泡菜啦

邊撚個嚟

聽緊BTS

不服

垃圾黎 飛輪海棒棒塘都好過五月天

樓主好耶

咩係五月天？有無七月地

全中國勁多fans囉

秦國架空鐵路?

tfboys呢

Ching 見識太少😢

打泡狗有幾難？
成班都係整容怪

講唱功型mayday完勝

我都唔知

Agger

哦

鳩叫垃圾

依家d泡菜豚全部整到不倫不類 唱功又廢 唔明點解咁多on9鐘意
Big Bang 就話有實力 BTS真係賣屎忽出名

死了都要愛

唱功型mayday

Boy band黎講五月天算勁

你搵隊band同偶像團隊比 點比
一個賣自己作曲作詞band sound
一個賣唱歌跳舞台型

定係你覺得五月天都係一隊idol group?

五月天實力偶像派

呢堆唔洗五年就玩完

亞洲第一天團